岩岩收到封email 嚇撚死[yipes]

是咁的，小弟本身有一部用左應該有6 年既ipod touch，果陣我入左好撚多歌入部ipod touch 聽當mp3 機咁用，仲有set 左d email account 咁。然後大約 5年前左右轉左用iphone 之後就一直封塵，中間亦因為電腦換過幾部咁本身同部ipod sync ge data 都無晒，但入面有咁多歌就廢事reset 佢，得閒拎返黎當mp3 機出街聽下歌都好 然後問題就黎了...
今日我下午食完個飯心血來潮拎返部野出黎插落電腦叉電，諗住過兩日去旅行拎埋去聽歌。叉到一半見到gmail 有個"查看遭拒的登入嘗試"提示，話我個account 俾人入過。咁好正常以為係重開返部機佢自動連返之前入過既email 登入，又入唔到好正常姐，就無理。
跟住出完街岩岩返黎，再check email 見到有個新郵件, 一check 見到係2014 年我自己寄俾自己，入面無內文而附件係一段幾秒既片。片入面係我岩岩返左屋企，坐係電腦前既片段

而家起晒雞皮，咁係咪即係我個email account 已經俾人hack 左

利申: 段片刪左因為有我樣

其實係部ipod掛住你啫

有人入過你屋企偷影你。。

係因為有你樣先起雞皮啫

睇完三個女人一個因 樓主應該有人格分裂

咁我都掛住佢既 唔係都唔會拎返出黎叉電啦

而家d hacker會唔會咁重口味玩d恐怖野？

屌，我都覺得起碼有一半雞皮係因為見到咁樣衰既人而起

無睇過，點解咁講

唔記得幾年前撳錯掣好正常

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你

nosleep

留名追故

黑鏡劇情？

有無上過deepweb

留名

岩你老母

今朝老母洗衫係我褲袋搵到隻甩漆戒指。。但全家都無人有隻咁既戒指 到底係邊度黎

招呼唔到 ........ 大家飲多杯 ........

屌樓主你假膠咋話，真嘅話好撚驚喎

聽日一丁友去泰旅行，希望無事

你要唔要隻戒指，可以俾左你

好耐無上